只有做過義士既人有資格屌人唔抗爭

琴晚半夜三更成堆POST話香港人和平理性on99
果個鐘數出post打咁多字
你咪又係坐係屋企對住部電腦
分分鐘連朝早遊行你都冇份去
係度講經

咪就係話海富要人嗰班死傻閪
要你老母閪當初無差佬有人衝左又無人跟
你老母閪再過多兩個鐘成兩行警車係到封住 你班撚樣就係屋企打飛機話要人要人嗌口號感化黑警啊